越來越靚，朱晨麗除左似陳法拉，仲有咩缺點

點解佢可以變得越來越靚

仲要

嗚呀～！

成陣大陸味

無禮貌 正宗蝗蟲格 想拎著數就大大聲話點解唔得 工作上接觸過

收皮啦
邊忽似法拉 法拉靚佢咁撚多

跳舞——腳粗
大陸口音

所以一直上唔到位

食過李逸朗

ipad

tvb有邊個無整過容架

16歲 塊臉方形

法官大人

英文唔得

原來佢都已經31歲

我屌

欣宜夠唔係ipad啦又唔見你衝

鄉音

靚同大波係兩回事

氣質呢樣嘢，山寨做唔到

覺得佢好識借人上位，入舞蹈團靠痴男友上位，選完港姐就飛咗人痴個富二代，跟住啱啱入行見馬明紅就痴馬明，傳聞海天盛筵有港姐冠軍添，都唔知係咪佢

正，想食
你班hihi厭三厭四